---
description: 영웅 별로 따로 존재하는 메뉴들에 대한 설명
icon: svgrepo/gears
---

# 영웅 별 메뉴 { #head }

몇몇 영웅들의 경우, 주 무기를 위한 [Aimbot 탭](../aimbot/index.md) 외에도
각종 스킬들 영웅들의 스킬(좌클릭, 우클릭, Shift, E 및 궁극기) 사용을 추가적으로 보조 또는 자동화해 주는 기능을 제공하는 탭들이 존재합니다.
이를 '영웅 별 메뉴'라 칭합니다.

영웅 별 메뉴는 다음과 같이 분류될 수 있습니다:

1. 에임봇 종류 - 트래킹 / 플릭 / 캐스트 (만약 에임봇이 내장되지 않았다면 해당 태그는 빠집니다)
  * `#에임봇(트래킹)` - [트래킹 에임봇](../aimbot/track.md) 내장
  * `#에임봇(플릭)` - [플릭 에임봇](../aimbot/flick.md) 내장
  * `#에임봇(캐스트)` - [캐스트 에임봇](../aimbot/cast.md) 내장

2. 스킬 자동 사용 (`#자동스킬`) - 특정 상황에서 스킬을 (에임봇이 내장되어 있는 경우, 대상을 자동으로 조준 후) 자동으로 사용합니다.
  * `#카운터형` - 위협적인 스킬 또는 궁극기를 자동으로 카운터칩니다. (궁먹방, 자동반사 등)
  * `#회피형` - 위협적인 스킬 또는 궁극기를 자동으로 회피합니다. (자동망령화 등)
  * `#케어형` - 위험에 빠진 아군을 자동으로 구원합니다. (자동 주는방벽 등)
  * `#생존형` - 체력이 일정 이하일 때 자동으로 스킬을 사용합니다. (자동 역행 등)
  * `#킬캐치형` - 체력이 낮은 적을 감지하고 자동으로 스킬을 사용하여 확인사살합니다. (자동 킬딸)
    * 대부분 주 에임봇 보조키를 누르고 있는 상태에서만 작동합니다.
  * `#콤보형` - 일련의 스킬 콤보를 자동으로 사용합니다. (솜브라 자동 해킹-바이러스-평타 콤보 등)
    * 대부분 주 에임봇 보조키를 누르고 있는 상태에서만 작동합니다.
